銅鑼灣龍門仲有冇開？

想出去食，但有朋友話已經執達理封舖，係咪真㗎？

冇左啦最近尖咀做埋今個月
可能全部店都。。。。

真係慘

出緊去 一陣行過望完覆你

真係幫到手要買多D外賣自取
希望佢過到呢關啦

早兩日已經冇開

冇

得番老尖 沙田荃灣

財經台都見到你

除咗波台 我乜台都會睇下